女仔突然覆得慢左

係米玩完

係飯呀

係愛啊哈里

睇定啲先

食飯啫 洗唔洗咁吖

識到新仔覆你咁快做乜

sorry 岩岩同我扑緊野唔得閒覆你

好過唔覆啦

做緊雞

帽事嘅

收下放下

Online都唔覆我
又一個鐘後先覆我

同俾條仔屌緊係慢d
等條仔內射完沖身就會覆

放過自己啦 巴打

玩完？

有時，唔好睇到人地咁重，或者你都係攝時間

咁倒返轉男仔覆得慢左 又咩意思T_T

肯覆你未好囉

女仔需要矜持
尤其對住啲陌生人

由你在意條女覆你既頻密度你已經輸左.......

智能手機年代，做咩都係用緊電話
要覆既一早覆左。

直接打電話 唔聽就玩完

特登既，上心既就會秒回啦

大家都講得岩

係囉，要覆一早覆咗啦，同時同事好好傾喎，個幾兩個鐘唔覆，應一句傾緊嘢都好啊，以為佢咩事啦，佢完全當無事咁

米你老母 俾著係我都唔覆你

啱呀巴打

我都係咁，好着緊佢

我有時因為對條女有興趣
要諗點覆 多數覆左d無謂人先再諗

因為你覆得愈來愈快

我會放棄架喇

啱呀

其實我覺得我無乜關係
係睇佢對你嘅態度
不過最好都係傾電話啦

唔係啦 尋日到而家都無覆返我

咩突然姐

唔想理你呀

我成日都諗勁耐先覆個女仔

應唔應該隔幾日先搵佢好
成日都R話題會攰

隔幾日可能會淡左wo

你邊個啊

我係絲 其實都係咁諗我曖味果個
結果可能兩方都咁諗
所以隔幾日其中一方就搵對方
但唔係日日傾 所以出pool機會難

手指痛呀

本身都唔係日日傾架喇

但佢真係少D主動搵我

曖昧都談不上

我對無興趣既男性朋友唔會主動whatsapp佢

但如果佢搵我 我會hea覆
不過唔緊要 大家一早fd zone左

同緊男仔扑緊野，係會慢d

扑緊野唔得閒覆啫
冇野既

但佢又唔係hea覆